[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5003)

開？

慢

想追韋ng

fast

搶完唔開

中1001都唔開
祝佢永遠輸波

開緊

薩拉和波抽一個 幫你含

以為你唔開sor

以後規定搶完1001唔開post派100唔該

你開咪推你個個囉屌 仲覆乜鳩

我慢 Sorry

覺得自己冇追西咸ng好似輸左咁

3點4場波有兩場都半大咗，偏偏買咗另外兩場

馬會開4.5，狗西黎
睇住出面開低一個水位，點買

盧高

依家再追囉

屌你 幾粒鐘針翻今朝個d

話左2.5大

照開推你嗰個

追第4 囉 有啦

gel

今日乞左500 點部署

贏3球仲有1.02 真收息
all in

西乙一場波 入球大角大一次滿足兩個願望

佢敢閪買咩

贏粒糖

買5萬都好，賺少少

薩個場又開大波又開角大 佛心

鎚仔ng繼續追

乜鳩都大

入左3球 仲點追

屈第4粒
3：1完場

支持啊
買咗波膽

截止受注

上場都大四喜 個咩Antonia 仲有三球quota ez

賽前和波2.65倍撚狗？

買左4k -1點部署？

啱啱我話派錢得滴露巴lm
波台變了

Lm

訓 等收錢

懷疑真係有人超大注1.02

好似半一下盤領先咁補個和 一定無死

建議買5皮再貼飛賀一賀佢

跟咗

3:1 8.5s c 下球客

收息唔買幾時買

個個2.5b收哂錢 仲乞咩

4.5B ?

西咸ng?

韋斯咸 3-2 10 1 50

大角已死

10.5b 點部署好

lm

屌
垃圾隊點上第四

屈cup 10 2 1000

差少少買左

度下場了

我

Ree

西咸點解會踢到而家呢個排名

乜2.5b大船

廢 只不過屈作客仲廢嘅

本身仲諗住場護級大戰兩面對攻好睇

開撚左未

有無手足即場角大

醒咸食昨藥？ 咁撚癲

杜甫巴拉大隊gel哂頭啦

安東尼奧下半場整多3粒

講緊屈個場？
好似冇乜人買西乙大球

但係今季有能力雙殺車

2.5b半場就收錢

想入

薩拉戈薩俾次機會得唔得

10.5b點搞好

屈仔NG 10 1 100 留tg

私家雞黎

真 我想追和啫

馬會精選兩場西乙波都冇得入

Ok

屈果場3:1 完場 我派一個100

5.5s 有1.13 收息

有

me

開撚左未呀屌你老母

痴線佬返黎？

禮儀波

支持

想跟點算

感覺西咸仲有波入

屈要入 單刀果球就入左啦

唔洗留啦 實中長井

今日比波po眾人追擊

西布朗屌你老母唔好升到班呀

西咸10.5b 10 1 黃店下午茶外賣

如果屈福特入到3球，咁我抵撚死啦

馬會好球
11場都比佢揀中 2場半和

屌你老母 西布朗

又點解呢

得一個lm
大家要錢唔要下午茶

10 2 100

ok

我了

因為佢又乞到500

我屌佢老母 佢老母俾狗屌

Me

西咸11c 10抽1 200

咸5:2 全場 派5 100

No

Yau

咁我屌下d波膽先

申利 事前貼飛未中過

屌 叫佢快撚d仆街死啦
陷家產黎

開到我請夠你10餐下午茶又點話

黃店下午茶先好

Wa

揀撚左佢 沒買西咸 陰鳩公

LM

Wow

支持 有機

4:3

過關斷佢 輸俾榜尾垃圾

早d訓 8:00起身屌波

Wo

想訓 但見咁多人派

嚇死我，咁鬼似ge

好

屌奶星 尾個兩場唔應該咁買

正花？

3半8全

即場角大定入球大好

條數點過 銀行話陌生人入錢會封

K

咁都開到 真係冇窮人

諗諗下買角球仲好 反而頭兩關有信心

薩拉戈薩仲有冇機

4444

7.5b 1.73 hold 左2分鐘唔跳

444444

4:1

個後防咩做

31

4-4 10 1 100

都係唔入4.5b

一中龍就入

嘩 和尚

.

屈ng中

cls

3:1

下場有

55555

神奇更衣室

組織靚到 唔通又下半場變身

留返自己食飯啦個100

和尚

買左客盤打個和

補返第3球注ng先

串撚左西咸啊屌

6666

我打緊尿震喇屌

刷C了

7777777

77777

9.5b 2倍入手

無限角球gogogogo

角球雨

繼續刷

好撚刷得

無啦啦爆角

笑左 6射4中入4球 假到無人守龍咁

8.5 2.48爽到

屈福梅下梅下又入

開左先啦 咪咁

第5球仲有無

刷啊

本身諗住去訓
10.5b 立即起返身刷c呀

驚？

主隊聯喇叫 唔好叫西乙

去個toilet就7 想派錢 4角more plz

你2.5B收錢仲係到做咩

有 客ng

屈5 ng

有啦

想派下午茶

8.5s點頂

中咗就派你

Po

韋大帝依加好廢

我啦不如

內定我啦 冇人留你

快刷

lmlm

10 3 100

好 光榮下午茶

ln

心

盧高
-4

韋斯咸入多球

5.5b 2.45去唔去好

屈仔輸波 就刷啦

有了

刪左馬會刪左球探

all in咗屈仔其他

難啲

1

一係就斷鳩晒佢 隊閪波輸緊4:1

列斯 輸
伊巴✅
史達比克第一球✅
拖連奴✅
諾高平✅
李城✅
愛華 輸半
火車頭✅
Fc悉尼✅
西布朗大波✅+哈特斯✅
薩拉戈薩第一球 輸
富恩拉巴達1.5/2大✅
盧高+1✅

算係咁啦 今日出5中4

呢個慘

韋斯咸仲唔刷

盧高咁快gel?

屈禁屌唔入

又叫4ccccc 唔好好似上場咁冰半粒鐘

888

韋

返cup到當我輸啦

準備對家入了

巴打你好撚癲
富恩下半開波5分鐘兩球 盧高入埋

西咸手足補一補飛

888888

om

盧高最少10c 快

錯過左跳船機會

係同路定係幫我叫

同路
快刷

幫你叫

薩個場好唔抵 本身唔想買 有條友叫我出埋 本身唔想出

幫你叫 抽中我

屌 見到啲殘體廣告牌 眼都痛埋

你派我 唔叫點對得你住

盧高-4

西咸學乜撚野人刷 3:1唔撚夠？

盧高rc

盧高紅左
上面條大波飛有機

連c雅 快出現

有冇青爐?

師兄加油

咁cup到的確係你輸wo
當咩

咁勤力真係唔夠你玩

韋咸比多3c

3c

力都唔出 白乞咩

全波po贏錢

你咁撚勁 你出囉

西乙角大比狗屌

岩聽

刷角啦屌你老味

幫你屌 內定我ok

喂 屌你老母收聲啦 前2日比人屌完又唔出嚟 屌你老母

屈仔屌多粒

聽日要返工
冇得睇我嘅最愛 日假同澳職
好撚sad

刷啊 屌你老母
入波啊 屌你老母

我又唔撚明有咩好屌 其實關唔撚關你事 屌你老母

澳假真心好睇
特別70分鐘打後
啲假波就出晒嚟

99999

巴打唔洗理人點講 你出 其他人見到岩咪照跟

波佢又控晒 咁都可以輸4粒 我都唔知佢踢緊乜

我而家好撚唔開心
仲sad過輸錢

10

10ccc

十

屌你老母 垃撚圾p牌仔 完場同我講乜撚比曬提示 你老母比狗屌生撚左你出嚟 垃圾

-.- 入完波仲爆c 睇錯左你

i know that feel
有時支持愛隊輸錢都唔會唔開心
但冇波睇最慘

刷多個

屌你老味西咸半場贏三粒 你同我半3全10幾c

11c就留個tg

你唔派佢就咁

比次機會我

20分鐘唔會冇角啦

10.5b gel

特內 1:1

刷角呀

屈仔快手屌多球

對唔住老友 幫人嗌ing

-4c

屌你老尾p牌又得罪你？ 又唔撚係同你講 我又冇事後飛 比啲尊重啦仆街 懶係型咁周圍辣火頭 輸錢輸到傻撚左？

比呀 派我

-1c

盧高-4444444444

11

1-1

gel!

無得頂

薩拉戈薩-3

依家啲人唔抵得人贏架啦

咪狗

佢唔比

收撚皮啦 屌你老母 完場我同你講比撚曬提示呀垃圾 垃圾都要比尊重？屌你老母

差啲又入多粒

留tg
約時間食下午茶

有冇咁撚刷得呀屌你老母

屈仔屌多球呀

-1cccc

立即完場啦，無再刷同入

吓 派咁多分小小比我都唔得？

唔知會唔會畀人Gel到輸

似西咸入多球

西咸ng

原來11c了

盧鳩半6全6..

大勝緊果隊瘋狂刷點捉

盧高rc 比人11左
睇黎+1凶多吉少

入波未

-3c

英超no goal 了

Boom

我屌停30分鐘？

應機啦 屌你 唔係好撚型架咩？

tg左

艾乜乜12M

屌你老母 眼殘架？我以為你老母生撚左你係弱智架姐 原來有埋弱視

跌撚晒眼鏡 領先西咸會刷

條4x1大波 差一關

收撚皮 垃圾都有人叫大佬呀

舒服我愛西咸

呢個世界係咁 派錢就大佬大佬 p牌就屌你老母

又係你

仲有15分鐘西咸已經角球旗了

12.5s

屈仔開始攰 仆街了

特内里費 1-1 盧高 反cup 快

大家都係人 p牌就要比人屌老母咩道理

半3全11

咪再刷c

@星之狗

戇鳩西咸贏比賽輸球品
贏咁多仲刷

屈仔屌一球ok？

未完

唔好再角啦

唔係冇人派 係俾長井乞晒

冰封角！

有冇咁正氣，大炒都刷角
仲要屈福特場場角細

角細好多人買?

咪弱智 新晉世一 滴露

臭西一係冰c，一係連刷3-4個，on9

西咸3:1 完 派100 呢到開始計

12.5s針到唔敢買

屈仔入多粒啦

中

英超快4.5大 等左勁耐

支持3:1完
贏多啲

怕條j

大家手足

韋帝。。。

屌你俾次機會我

針 一開始果個唔計

唔知仲有冇C呢

我呢

盧高 比多一角

狼隊半2全12 啲朋友

有一個

佢之前幫我平反 我欠佢

屈仔快手入多球

入還入，唔好刷角

咁你應該直接派啦

屈福入啊啊啊

屈仔下季英冠見啦

盧高-1111111

12角

121212

針死

唔好再刷啦屌你

嚇死我 11.5b gel
追埋曬啲角細

爭你一球呀屈仔

西咸cls

12ccc!

仆街，停角！！！

盧高-111111

支持 不過可唔可以係盧高入

支持3:1完

盧高比多球 比會員巴 中番幾雞先

支持3:1完.

贏到3:1仲使唔使係撚咁刷呀 屌你老母

咁撚清脆中波聲都吹。。。

贏波仲刷 停啦屌你

贏緊兩粒都仲刷

幫推

比次機會，冰封角球

角呀 盧高

我要西咸做賤種隊
開個13C 出黎

好勤力

-2c

本身諗住佢地贏波收手打防守 點知仲刷 好彩補左飛

屌你西咸猜到完場啦

勁

求吓你真係唔好爆一個角

手足贏錢又派錢 支持下 何樂而不為？

西咸3-1完 比滴露抽中我100

1球

會有

西乙有場角大開哂

西咸求下你咪撚再刷

岩 祝你中3-1 我走盤算

3場

完未

半3全12

打9你！

唔好放棄先有奇蹟 香港人

封左咁多次盤都冇

屈仔應該一條龍直落英甲

西咸立即冰封

半3全14呀

有既 補時絕殺最高興

屈仔可以係英冠入下一球

下場

14c完可以？

正氣到

可以 gel

補乜撚5分鐘

睇黎12c完場

gel定？

西咸快撚d完

仆街快啲完啦

中左派我

冰啦西咸 屌你老母 扮強隊？

有機 G持

屌你老母 盧高比多球 比會員巴 中番幾雞先

就嚟爆血管

回傳去龍啦 屌你老母

咁樣爆突角

感謝主

完場
31 12c

盧高冰左一次20分鐘 一次30分鐘都13c

好舒服場英超

嘩 12c 差啲連11.5b都針

屌你老母爆我一注9.5細 12.5細差啲心臟病發

屌呀

有冇贏過

大左 1:2

Cashed

輸死 求派

又話戒

絕殺

盧高入埋2:1

大左啦

盧高好波

美職點睇

正 11.5b 12.5 s

韋斯咸-1收錢

仲要贏埋

會員巴 絕殺啊

4x1幾倍

師兄有運

留名等抽

2場半0全3

中三萬幾了

屌你老未屈福特4.5b都開唔到 降班啦

勁撚到

以為盧高頂到算勁 點知贏埋

無窮人了

盧高！！！！！

恭喜

成晚炒哂就係跟巴打你中返
多謝哂

癲

有種廢叫屈福特

屈左 盧高

唔派我 講唔通

今日咁多大波波

4萬呀？

係 派我

抽我100未

計錯

睇直播 靚到

我抽 等等

Lm 派我

我了 名已留

今日啲波算易波 全部大波波

派我

你仲靚 派我

$300重新出發
西咸-1 @4.80 $50✅

好勁， 4x1, 西乙3.5大都串得中

係米會派我

10 5 100 快快快

快撚到

冇我講唔通

其實西咸係咪戇撚鳩 單邊9角

性交轉運 唯一出路

計埋你

有幫手屌 冇我都講唔通

男男ok？

美職會唔會角大

留意半場數字3

幫你嗌左咁耐 冇我份

真有運

係咁

搵食艱難，好多職乞

今日我幫任何一個叫 都成功達陣

抽未

盧高唔係紅左可以仲整多粒完全冇問題

我見到d人咁乞錢法真係好過出去搵最低工資

5點仲咁多mon po

係到差唔多半年

陰公

仲要無人認得

手腳 用你兩場黎串左飛

呢度好多高手， 邊有咁易
叫場波先開場
仲要mon 住
仲要reply 得快
仲要抽中

唔容易架

好難講 垃圾聯賽
澳職易咁多

你唔好改名咪得 認得你上一個名

跟實 繼續支持巴打

Lm 係米有得派

開電腦再抽 有叫都預埋你

得返你

改完名唔認得

咁skip了
聽日再賭過

美職大波波？

冇工返 你估我想咩

幫你叫中補時絕殺最開心

老老豆豆，要怪就怪創先河派錢條on9仔

tg 抽都唔抽了

咁唔知要怪邊個了 5年前以經派緊

舊人走同派錢冇乜關係應該

啲人走唔係職乞多
係班報假撚 事後狗 多到
場場一大堆

之前真係唔興派 係長井再早啲個排開始多

Thx

真不過一齊jump果時都中過

互jer 輸爆左 唔關派錢事

我講緊派錢呢個風氣
波po乞錢嘅人多過出面瞓街嘅人

呢個真

呢個先真

一路訓街一路乞錢

以前無咁多mon post既

又話抽 咪假派

取消派錢制度
成個波台靜晒

有供有求

又唔見我抽撚含會有人留名

jer到

好少囉 無宜家咁多 舊人走都係因為事後撚同jer到走 波po又無曬風紀

咁都叫jer

想知長井乞左幾多今日

其實你情我願 大家開心

中長井 留tg

又派去到乞 我諗我都係第一個

好難會取消到...

最記得以前有個癲佬 日日抽20/30個派100 派到要叫手足幫手落馬會畫飛

幫手做風紀
做左一排 頂唔撚順 得幾個人肯幫手

點會
大把旺起黎果陣派
一沉咪又變乞
至少我都係

留tg

屌你 咁又200

屌， 內定

又內定

仲記得之前有個波po風紀成日搶1001 跟住一開post po一堆走數撚既圖

筆XXX

筆蛇？

最慘派長井俾佢欺騙左佢同我講對上一次乞到係上年

好似係 早幾日都見到佢上水 好似針左?

8點美職 有冇人睇好客隊

所以大家派錢互助係幾好
受過人哋恩惠 有錢咪派番出去

可能打漏左字
佢想講對上一次乞唔到已經要數到上年
次次乞到

幾時ar
如果係2，3月頭果排就係

訓著左 無買到韋斯咸

tg

你唔撚係信啊嘛？

會員抽中我未 幾日冇收過錢啦

中了

搵返個chat room
你問我係咪成日中
我咪答你成年前嘅事
因為今年唔係成日中

又中長井

長井又中

推

又係長井

Thx Ching

巴打冇我

我入唔到榜 廢人一個

thx bro

痴撚線 好撚過返工

太多人
抽多個預埋你

3 1 100

就我啦

3

長井可唔可以收我為徒

我有冇特別獎金

我都無

長井果時話過月乞3k

睇黎係真

幫埋我 有今生冇來世了

咪屈

美職兩場08:00 角大2串1點睇？

美職比狗買

唔緊要喇下個月之前 我會係到同你一齊乞埋一份架啦

其實我上年都派過唔少次
係冇咗份工 又搵唔到工
先淪落到咁

你今日乞左600？我準備追擊你

3個都唔中 針

輸先係重點
贏到既話工都唔撚駛返啦

咁都唔中我

我都係追數 抽少少咁

中來中去都係個幾條友

抽多次啦 輸好撚多

有冇特別獎金

黑名單好撚燈 你派佢小小你贏唔少

我好似排第三喎

喊撚左 半場開始都有屌 最後竟然唔係我

1100變30k
勁到 西乙真心唔敢買大波

啱啱先派左你

真

狗會派錢未

有邊場你唔係輸到仆

內定都冇份 真係要針了

反手gel

一生一世支持老4黑名單

十卜

拎哂10$ 果咋飛黎睇下

下場出事前水ok?

我頭先話預埋個位師兄 佢頭先都有叫

我戒大細波 角球 輸到跳

不如派返比我

慘

又有美假

肯薩斯體育會 半大

雲巴諗住買咩

3寶

我都係

邊3寶？唔記得咗

肯刷C 上場比人杯

收到

屌你燈9我華盛頓

貼張10$飛 黎定定驚啦

肯刷c有沒同路

快

係咪有tg channel 想跟

新英撚刷c how?

個channel我fd出多 但佢呢排閪黑 廢事害人啦

唔識玩角

有冇肯上盤同路

盤呢

推尾數算 美假

一野打落1.97

西乙派左未 咁柒耐嘅

3個鐘 應該結算完先派

算

好彩仲有錢買美假

8點買乜好？

科羅

#888

上面咪有

係珀斯！因為珀斯光輝！

3場中哂我買果d 半膽 就係我最光輝果時

手痕想玩埋美假

買咩？ 三串一大波？

派返比我先會中

唔會全大啦

你抽兩次啦

今日咁多波 有冇信心上200k

無

有咩唔會姐 頭7場都全大啦

睇左陣唔似

你有運呀 買左都會半0全3

頭場肯刷C ？

內定我算啦

55波

又到美假時間 好興奮

屌你老母西布朗
好彩西咸 西穴主正氣

屌

度乜閪波丫
全主

屌你老母西布朗

無開即場個場通常正氣d

肯刷C 3格x DC FG

開埋三場 全日大波

仆街你尋晚話買下盤

但佢係反手 所以 反完再反

第一口就輸左屌

今日馬會last day

關last day咩事

昨晚無賭 便是贏

角大

應入急流下盤定留返去驗腦好

男子無財便是德

新英撚三格 we trust

幫主

無人賭美職？

禮拜無人早起身

可以點買好

肯刷上場打小個被cup

亂玩過關 有冇得收錢

英倫13.5
10 2 100

OK

睇完頭關已經唔洗望落去

第一場就輸左 唔使睇

頭關斷左

今日肯唔肯刷C

馬會cashed

一定支持我新英撚

主係禁落飛

有冇半大手足

肯刷c 會唔會角？

準時開波ok?

怒轟主盤

仲未諗到買乜好

上

點解唔買2x3

100%的波 一棍

是勇者不必怕

主 上場紅龍 今場仲有半一你買

狹路相逢勇者勝

我就買左主 想輸錢

星期六睇下咩環境 琴日朝都反手啦

英撚半大

新英 急流

哇 快到

準時開波 10 1 100

8點場波鬼到

美假唔玩高倍唔過癮

我話角球 場波

訓醒望到西咸真係3:1

屌佢啦 我買左半場2:0

痴撚線，琴晚全大。。。串哂買100都夠食

波強勁中

仲未開 啲美國佬好撚龜

信肯薩斯

兩場大波落飛落到

個三場西乙都大 串埋真係發

莊家搵食..
強制全角大波大

琴晚係咪有位師兄 1100 4串1大波 派左我未？

8:00

角大24

1001

唔中你